大市已經調整完畢

大市已有調整完既信號出現, 尋日應該爆買

fly to the moon🚀🚀🚀🚀

龍市